香港Julia陳婉衡全裸慶生

陳婉衡生日挑戰性感尺度，全裸上陣！
36E無綫咪神陳婉衡昨日30歲生日，踏入「3字頭」的她上載火辣出浴照慶祝，見她疑似全裸，只用手臂遮掩導彈，同場加映晒翹臀，尺度相當大膽，網友紛紛讚好！
其好友簡淑兒上載昔日旅行的舊合照，留言送上生日祝福，又大爆打算買「姑婆屋」：「你以後每一個生日我都要陪你過！你結婚我要做伴娘！你生B我要做B嘅契媽！如果我哋都決定唔結婚嘅話，就一齊買間姑婆屋，之後再一齊環遊世界！」
娛樂新聞

我入到黎

.

老妹再唔露冇人睇

樓主老母閪開始多人

屌你老母

樓主老母今晚實好唔得閒

[img][/img]

J住日本JULIA先

把聲勁溫柔!

有著衫好醜樣

把聲勁溫柔！？

扯唔起，錚撚樣衰

身材：+10
樣貌：-10

醜

應該真人幾玩得
好似有d 朋友識佢本人

熄燈即時唔扣分

係咪好易就同人扑

全裸同慶祝生日有咩關係

手背啲手根
個膊頭係唔係P過
尖成咁

btw, 啲膚色好似廢土入面啲冇沖涼嘅人

有得屌一定屌

行山見過 副計屈晒

嘩

30歲就咁殘

拉

好撚污糟 跌咗落坑渠定返完地盤？

做咩事?

屌
你地都唔鐘意條女
出圖都又屌又爆負評

出唔出圖都屌，點解要出圖

$0.5 block

推

食老偉啦。

善用不推文

9比53，證明有時有圖都唔係幾好

認真
巴打應該係M底戀母

因為我都係

點用

入得

身材一流，但個樣真係接受唔到

成班連登仔又話呢條女柒 而家全裸慶生就跪低求圖

陳婉嫻